[chilunsin]生食牛肝&牛栢葉

泡菜同日本食生野食到好chisin

好似唔錯咁
人一世物一世咩都試下
之前去日本試馬肉刺身都係幾好食

tuna咁

泡菜食過

岩啊
D肉好甜